{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "국립3·15민주묘지"
    },
    "text": "国立3·15民主墓地\\n\n1968年、馬山市の亀岩洞には、面積1200坪の墓地が造成され、1969年1月には散在していた13基の3・15義挙犠牲者の墓が改葬されました。1998年3月からは3・15聖域公園の建設が始まり、2003年3月15日に竣工式が行われました。その前の2002年8月1日には、大統領令第17668号により聖域公園が国立3・15墓地に昇格しました。さらに、国の法律によって2006年1月30日から国立3・15民主墓地と改称され、現在は4つの墓域には80柱の埋葬が可能であり、現在は26柱が埋葬されています。埋葬されるのは、3・15義挙の際に死亡した人々やその後負傷し死亡した人々、そして3・15義挙に功績のある建国褒章受賞者として死亡した人々です。墓地は毎日開放されており、休日はありませんが、記念館は毎週月曜日が休館日です。記念館の映像室では、3・15の背景、過程、意義などについてのドキュメンタリーやアニメーションが上映されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "国立3・15民主墓地はいつ造成されましたか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地は1968年に造成されました。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地はどのような場所にありますか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地は馬山市の亀岩洞にあります。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地の面積は1200坪です。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地には何基の墓がありますか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地には13基の3・15義挙犠牲者の墓があります。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地はいつ改葬されましたか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地は1969年1月に改葬されました。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地はどのような人々が埋葬されていますか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地には3・15義挙の際に死亡した人々やその後負傷し死亡した人々、そして3・15義挙に功績のある建国褒章受賞者として死亡した人々が埋葬されています。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地はいつ国立の地位を得ましたか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地は2002年8月1日に国立の地位を得ました。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地は何柱の埋葬が可能ですか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地は現在は80柱の埋葬が可能です。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地には現在何柱が埋葬されていますか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地には現在26柱が埋葬されています。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地の記念館はどのような展示物がありますか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地の記念館では、3・15の背景、過程、意義などについてのドキュメンタリーやアニメーションが上映されています。"
        },
        {
            "question": "国立3・15民主墓地の記念館の休館日はいつですか？",
            "answer": "国立3・15民主墓地の記念館の休館日は毎週月曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 485
    }
}